英國返香港工出香港糧，有咩伏？

有個fd既fd，老細知佢走，叫佢係英國照返，唔洗遞信，一星期做一,兩日都得，其他日子計no pay leave

佢問我有無伏？有咩注意？

利申: 這些機會不是屬於我，乜IT真係咁好搵？

冇出到糧果個月咪白做

返幾多日就計幾多日錢

日結？
同埋有咩事你點追

我諗都係稅務問題

留名

一年少過183日係香港工作
唔洗報Mpf 唔洗交香港稅 但要交英國稅
同有機會要填香港報稅表

最好搞定電子報稅
唔係到時出左稅表唔知點搞

大公司bor, 會呃你果幾日糧？

巴打有point，已share俾佢

首先喺英國人地問你拎入息証明
你試吓慢慢同佢地討論

仲好tim啦
出糧出香港户口
人係英國生活
要錢就係香港銀行app轉去國際户口

如果係HR confirm 可以就係
最驚係當你曠工炒咗你但呃你繼續做